澳門賭場巴士

而家一定要廿一歲先搭得？

賭場上面是酒店

酒店下面是賭場

酒店巴士就得？

酒店係咪21歲先入得？

我記得我N年前去要18 先上得, 仲比佢查身份證
(當年仲係18歲就入得賭場)

18 ok

18歲已經俾住，係賭場21歲先入得